（絲打入）女仔接唔接受到男仔讀過恒大

識左個同事半年
同佢講我讀新界大學
最後比佢發現我係恒大
身為中大嘅佢冇再回我wtsapp

仲有冇機會救到

你不如問個男仔接唔接受到公厠仲好啦

其實係咪因爲你講大話先唔理你？
要吹自己係新界大學姐係你自己都睇唔起恒大 咁人地又點睇得起你？

唔係毅進星就OK

無咩問題

Come on James

如果真心鍾意你 你讀過毅進都唔會介意 因為佢係鍾意你個人
如果你自己都睇唔起你自己 人地又點會睇得起你

對

讀過毅進都接受到 人獸交喎

其實好少事，只要唔係毅進就得啦

老實講恒大未差到咁姐 同埋咁大個人出黎做野邊仲有人理你讀乜 個問題係你連咁小事都講大話 咁你仲叫人點信你呢

連讀咩都出口術
會唔會太無自信

咁你又唔老實左dd喎

咪玩啦 你180cm靚仔 咪又係追住你含

我唔介意，男朋友冇讀u tim

利申恒大grad

讀毅進啫係弱智架喎

恒管最多咪又係HD level

睇唔起恒大既人，心地好極有限

恒管仔係咪真係以為自已係大學料
事真係HD level 又關我心地咩事

Agree

有咩問題

會唔會你都對於你係恆大覺得自卑先覺得個女仔係因為你讀恆大先唔采你
有機會係其他因素呢
了解多啲先喇

讀完毅進 唔係做狗咪得
做狗等於毅進grad 但毅進grad唔等於係狗

讀咩大有咩所謂姐… 好多人都冇degree學位啦

恒大校長先好波